點睇（63）中國烯谷集團

復牌無幾耐升咗成倍
咩事？